朱經緯罪成大家要多謝鄭仲恆

如果唔係鄭仲恆幾年前不斷追逐件事

朱經緯根本冇可能被政府告，仲要罪成

呢啲就真係唔係靠暴力同口頭勇武啦

食幾棍然後智取

真香港人

所以 打得好！

佢收為亂尻咁打
咁多人點會睇到
點知映到正一正

支持 取回公道

多謝Rose Ma就真
冇Rose Ma佢點會護花護到底

係咪割左席

仆街，我路過架咋

Rose ma

割右席

關條肥婆咩事？

仲好提呢條臭西，爭啲因為佢啲口供俾個仆街黑警甩身

btw，鄭生好波 ，頂住咁多壓力搞掂個黑警，香港人欠你一句多謝

抵佢食左Rose Ma條肥婆

有冇detail

抵佢有得同rose ma 瘋狂扑野

Rose Ma表示多謝連登仔又提下佢個名幫佢上位

相比之下個毒撚司徒奈奈
捱完打都仲可能告唔入班MK

講真 佢應該受好大壓力 得罪全港差佬 親中大集團
仲有班親中廢老 呢班人無性架
連登仔就算係鍵盤上面打幾萬個多謝 都無辦法感激佢呢種不屈正義感

我覺得佢無錯
只係樣問題

佢同鄭生俾啲口供完全唔同，一個話約咗，一個話撞到

條臭西 g

條臭西 g[/quote正一臭西黎

所以任何機密重要野都唔好預女人， 拿， 唔係歧視， 而係現實， 全女班可以做d咩出黎

仲有曾健超

呢個就灰，俾公民黨用完即棄

Details plz, 男神之前同果隻肥豬拍拖？

睇返鍵國班撚樣

差d俾條毒撚豬西女神累事

Thank you 鄭生

鄭生辛苦了

睇撚住 所以tvb再重播 乜撚都改 事實 所以唔會再太信tvb新聞

可惜可惜 無得追溯啲人工

有呢d 曾偉雄咁既老頂
咪害撚死d 細囉

就係佢比膽放縱d 手下, 趁住果d 環境亂打人, 以為無人知
其實只係呢個好彩, 有人影到咋
其他果d 石沉大海

曾偉雄自己係上面un un 腳做到退休

多謝鄭生

屌 rose ma 永遠都唔同樣

係咪好似原本想唔告
因為怕入唔到澳門，影響工作
之後當時網民力撐
之後就行動但政府唔理佢

但冇放棄過一直追擊
甚至開到口話強國猿唔起訴就不惜花大量金錢私人起訴
最後係起訴七警同曾健超後
終於起訴埋

腳

死狗公配人地句多謝咩